林鄭個傻西，都亂哂章啦

大家唔洗太認真，而家係差人治港，差人地位超越習近平